[改歌]龍珠超「究極の聖戦バトル」粵語中文版

呢首咁正既歌中文版搞成咁
有冇人可以從新改過d中文歌詞佢

BGM

究極の聖戦 バトル
日文主唱 串田アキラ

カカカカ勝ちだぜ
グングングングン群を抜き
ジャンジャンビャンビャン究極の聖戦（バトル）

意味はないさ 戦うだけ
出会えて嬉しいぜ すげえやつに
教えてくれるかい？ 俺の強さを

パワー全開 限界突破
こっから先は 神もただポカンさ

カカカカ勝ちだぜ
グングングングン群を抜き
ジャンジャンビャンビャン究極の聖戦（バトル）

ママママまじかよ
テンテンテンテン天も地も
ジャンジャンビャンビャン火柱に溶る
意味はないさ 戦うだけさ
やがて自我が無になるまで

拳が逸れる度 空が割れる
すべてを壊したら 何が生まれる？
一撃必殺 一千万回
身体ズタボロ どこで止めりゃいいの？

カカカカ勝ちだぜ
グングングングン群を抜き
ジャンジャンビャンビャン究極の聖戦（バトル）

バババババカだね
ザンザンザンザン残酷な
ジャンジャンビャンビャン宿命を笑え
元気玉が漲る限り
光放て 永遠まで

存在覚醒 限界再生
意識を超えて 戦いは続く

ママママまじかよ
テンテンテンテン天も地も
ジャンジャンビャンビャン火柱に溶る

カカカカ勝ちだぜ
グングングングン群を抜き
ジャンジャンビャンビャン究極の聖戦（バトル）

バババババカだね
ザンザンザンザン残酷な
ジャンジャンビャンビャン宿命を笑え
意味はないさ 戦うだけさ
やがて自我が無になるまで

黃霑唱先唱神粹

有聲

佢鳩改咋？
香港冇官方

好似viutv版本黎

check多次應該9改

viu夠膽死攞黎用
暴動左啦班龍珠迷
d詞柒撚到

邊集？

我係話如果

又係窮飛龍依班垃圾

咪撚鳩吹

聽到十二秒就停咗

打打打打 施展本領

好呀

推